男仔會珍惜一個點嘅女仔？

可唔可以分享下女朋友令你感動 想珍惜佢嘅一刻

得唔到嘅女仔

屌唔到

珍惜一個對自己好重要嘅女仔

有啲咩咁吸引你？

佢點成為你心目好重要嘅人？

就係得唔到先吸引

係我個type姐
乖乖樣 qq地咁

會為自己好，會同你諗將來既女仔

有時一句說話一個動作就夠

咁咪要珍惜好多人

好珍惜一個可以相處舒服，響佢面前做番自己，而對方都係咁嘅女仔

留名想知

成日怕拿捏得唔好會變左呀媽同比到負擔對方

有無例子

呢個係真 一段最舒服嘅關係就應該係咁

想得到同想珍惜佢又有少少分別

好多時如果一個男仔真係玩夠同埋認定咗你，自然會珍惜你（只要你各方面都正常唔係話好差）

你要早啲休息喇，使唔使打電話叫醒你啊

不過而家已經唔會再聽到

就係想知道點先會驅使男仔認定一個女仔

回憶總係最美好 呢個女仔陪左你幾耐？

因人而異我男朋友可能本身個人就好黐身所以一直都咁珍惜我。之前全部男朋友都係吊兒郎當玩玩下，就算我對佢幾認真幾細心幾關心做幾多野都好，對佢哋來講唔鍾意就係唔鍾意淡左就係淡左。建議你做返自己，唔需要話特別乜嘢都將就佢，如果你已經自問做得好好但佢都係唔珍惜你，我諗呢個人就真係唔啱你。

唔講啦，好短
唉，自己珍惜人哋，但人哋都可以當你係草

遇上你 太感恩 不遲亦不早 突然諗起呢句歌詞
我諗要學識珍惜一個對自己好嘅人都要有咁上下經歷 知道有咩係彌足珍貴嘅 然後好好捉緊佢

一個會珍惜自己嘅女仔

唔好咁灰 或者咁講 你放低左佢之後就會知道邊d先係值得你珍惜嘅人

又會諗戀愛其實係咪心理戰？表現得太珍惜佢 佢就會覺得係理所當然

又唔係好灰嘅，只係少左一個珍惜過嘅人啫

我覺得拍拖係求開心，開心嘅就去做，唔開心嘅就唔好做，如果你覺得拍拖要玩心理戰，成日谷住谷住，擔心對方會覺得你對佢好係理所當然而唔珍惜，然後唔敢對人好，就咁諗下我都覺得攰咁倒不如勇敢地去對咗人好先？

望到對方幸福都係珍惜對方嘅一種？ 唔知會唔會太離地

我都認同 暫時都仲係後者同埋過得幸福嘅 只係見到太多人咁樣分享 怕有一日自己都會失去左呢種敢愛嘅心

好難講喎呢啲如果係因為綠帽分手or比人玩都咁樣，就真係好離地

哈哈 其實講緊你個case 你無唔開心就好啦

少少可惜咁，可能係因為長處得唔係太耐

祝你好快搵到個會互相珍惜嘅女仔

Thank

其實好多人話愛人最多付出七分，甚至五分心力，都係因為曾經受過傷，就好似你踩單車仆親之後自然下次會小心啲去避開過錯，等自己唔好再仆再受傷

受傷之後小心翼翼，改善自己嘅過錯，令自己唔好再受傷，聽落就好合理，但係我喺度諗，如果你因為付出十分心力去愛人，然後對方唔識珍惜，辜負咗你嘅愛，咁真係你嘅錯咩？如果唔係你嘅錯，又何來改善一說？

講到尾，其實都係一種取捨，係將自己睇得重要啲定對方重要啲嘅取捨，如果因為怕受傷而唔敢付出太多即係將自己睇得重要啲，反之亦然

我只可以講，如果有人受過傷、被辜負過，但係依然願意保持初衷咁付出十分心力去愛人，咁佢真係好勇敢，好厲害

巴打咁有心機回覆嘅
十分認同
希望大家都可以勇敢咁去愛對方 珍惜對方
明明愛一個人但要計住計住付出幾多嘅愛其實自己都唔好受 變得無感覺 麻木左就更加可悲。。。

我拍拖好佛系，有又得無又得，最憎要呃呃氹氹
之前機緣巧合識到而家嘅女友，未拍拖前都係乜都亂講一餐，當中發覺其實幾似自己，包括性格，諗法，待人處事等，結果我就心動追咗佢番黎到而家都係用緊原本方式相處，佢都30歲人，間中一個小驚喜就夠佢開心，唔會有太多物質要求
食飯可以係茶記麥記無黑面，諗唔到去邊黎我度睇2套戲，嘻嘻哈哈搞下嘢就一日，人大咗真係明唔係要搵最愛最靚嘅另一半，係要最適合嘅另一半

就係等緊呢啲故事 文字入面都睇到你果種佛系
但我會話你同佢都好愛又好適合大家
根本搵到岩嘅人係埋一齊就算做嘅野有幾簡單都可以好開心 祝你地繼續幸福呀

多謝你都鼓勵左我 睇得太多有時都係到諗洗唔洗收斂下自己嘅愛 希望你都可以keep住呢個諗法去愛人

整手作呢件好sweet嘅事比你講到好搞笑我都寧願男朋友肯整手作比我多過買禮物
絕對係一個好值得珍惜嘅女仔我相信今世都應該係好人先娶到呢個女仔嘅
其實都唔係好佛系姐 好識氹女朋友至真

曾經痛失過一個女人。
之後就會成長。
下次就會超級認真。

岩岩上面都提過學識珍惜之前都總要經歷過失去
已經無機會再搵返佢？

無失去過，好難會去檢討自己不足。
即使另一半主動同你講你有咩不足，你都未必聽入耳。可能聽下就算，諗住佢唔會放棄你。又或者你從來都無諗過原來佢對你咁重要，可能拍耐左融入左生活，無乜feel，甚至厭煩。所以根本唔在乎佢嘅意見。
到失去左先發覺佢不知不覺間已經成為左你嘅一部分，原來佢係咁重要、原來有一個咁嘅人係身邊係咁幸福。
諗返起以前自己其實好幸福。每一日都無乜野諗，有佢係身邊每日都好安心瞓覺，好耐都無試過咩叫孤獨。以前最多煩一下錢銀、讀書野，但呢啲全部都係勤力一下就解決到嘅野，唔算得上煩惱。
家陣唔知點解成日都好心煩，有時好掛住佢，有時又諗點解當初會點對佢。
以前出街唔鐘意聽歌，鐘意睇路。而家出親去都要聽歌，一唔聽歌就好多野煩

有keep住wtsapp佢
想比佢一種我關心佢嘅感覺 同埋想用真誠打動佢
雖然佢唔係點理我 希時hea覆甚至唔覆
但都希望cool到

真係好難㗎 會好驚一次一次嘅真心再換黎傷害

食咗佢
可以永遠係埋一齊